﻿\input{includes/preamble}
\input{includes/reader.tex}

\title{Интенсив SaltStack}

\begin{document}

\section{Введение}
\begin{tinted-bg-frame}
  \includegraphics[width=100pt]{otus-logo.png} \\
  {\bfseries \Huge Онлайн-образование}
\end{tinted-bg-frame}

\begin{tinted-bg-frame}
  \vspace{10pt}
  {\bfseries \Huge Меня хорошо видно \&\& слышно?\\}
  \vspace{10pt}
  Ставьте {\Large +}, если всё хорошо\\
  Напишите в чат, если есть проблемы
\end{tinted-bg-frame}

\begin{Frame}[c]{Проверить, идёт ли запись!}
  \centering
  \includegraphics[width=150pt]{clapperboard.png}
\end{Frame}

\begin{tinted-bg-frame}
  \baselinespace{}
  {\Huge \inserttitle\\}
  \rule{180pt}{\rulewidth}\\
  {\large \insertauthor{}\\ \insertcontacts{}}

  \newlength{\blockheight}
  \setlength{\blockheight}{\dimexpr(\textheight)-\baselineskip}
  \begin{textblock*}{\paperwidth} (-1em, \blockheight)
    \tiny \raggedleft
    \shadowtext{версия \insertdate{}}
  \end{textblock*}

\end{tinted-bg-frame}

\begin{Frame}[t]{Преподаватель}
  \begin{columns}[c]
    \begin{column}{0.35\textwidth}
      \begin{figure}
        \roundpic[]{105pt}{snowy}
      \end{figure}
    \end{column}
    \begin{column}{0.65\textwidth}
      \insertauthor{}\\
      \baselinespace{}
      \insertreaderbrief{}
    \end{column}
  \end{columns}
\end{Frame}

\begin{Frame}[c]{Правила вебинара}
  \newcommand\adhocicon[1]{%
    \raisebox{-0.5\baselineskip}{%
      \includegraphics[ height=2\baselineskip]{####1}\hspace{1.0em}
    }
  }

  \vfill

  \begin{itemize}
    \item[{\faCommentDots[regular]}]
    Задаём вопросы в чат и голосом\vfill

    \item[\faEye]
    Вопросы вижу в чате, могу ответить не сразу\vfill

    \item[\faLaptop]
    Пробуем в своём темпе, либо просто вникаем\vfill

    \item[{\faClock[regular]}]
    Обязательно сделаем перерыв!\vfill
  \end{itemize}
\end{Frame}

\begin{Frame}[c]{Маршрут интенсива}
  \centering

  \smartdiagramset{%
    back arrow disabled=true,
    module y sep=40pt,
    font=\scriptsize,
    text width=8em,
  }

  \smartdiagramanimated[flow diagram]{%
    Пара вводных слов,
    Администрирование\\ системы,
    Базовая эксплуатация,
    Углублённые темы
  }
\end{Frame}

\begin{Frame}{Мини-опрос}
  \overlaypic{south}{height=100pt}{confused}
  \begin{center}
    \large Тот момент, когда ещё ничего не рассказали, но просят пройти опрос\\
  \end{center}
\end{Frame}

\input{includes/topic-introduction}

\input{includes/topic-sysop}

\input{includes/topic-basic-exploitation}

\input{includes/topic-jinja}

\input{includes/topic-advanced}

\section{Заключение}
\begin{frame}{Опрос}
  \framesubtitle{Рефлексия}

  \overlaypic{south east}{width=100pt}{document}

  \begin{center}
    \large \inlineicon{\faPoll} Время опросов!
  \end{center}

  \onslide<+->

  \vfill
  \begin{itemize}[<+-| alert@ +>]
    \setbeamertemplate{itemize item}{\faLink}
    \item Мини-квиз
    \vfill
    \item Мини-опрос по темам
    \vfill
    \item Стандартный опрос о вебинаре
    \vfill
  \end{itemize}

  \vfill
\end{frame}

\begin{tinted-bg-frame}
  \vspace{1.5\baselineskip}
  {\huge Спасибо за внимание!}
  \rule{180pt}{\rulewidth}\\
  {\large \insertauthor{}\\ \insertcontacts{}}
\end{tinted-bg-frame}

\end{document}
